[有圖]點解班肥婆異種仲可以大搖大擺

啱先睇到有件肥婆同TB唱左隻肥閪味，link唔放，唔想害一眾巴打，有性趣勇士自己google
好後悔手多禁左入去睇，真係陰影黎
屌你老母點解班肥婆仲可以大搖大擺出黎話比人知，肥係無問題
大熱天時，比個一身汗嘅肥婆撞埋黎，真沖十次涼都唔掂，好撚油啊屌你老母
肥婆快撚啲滅絕啦屌佢老母臭閪

MV圖

食屎啦死肥閪，你唔係以為咁有自信就係道理呀？

no one agger?

No one care

影片授權：healthy brain

KEYWORD呢?

個TB好似幾正

邊撚到健康，合埋眼食肉自欺欺人

肥西味
無鳩男人，屌穿佢個閪啦

個TB執下幾正
又有D波仔

想屌